梁游無得撈 教主會唔會再選？

依家好似大局已定，大家估下毓民會唔會再選

會
唔會

咪講咗唔會囉

講左唔會啦

一黎講左唔會，二黎依家唔係話個位會空左咩

屌我唔想又多兩條民賤聯入去

再選都唔會選到佢